點解香港啲condom 可以貴成咁？

明明外國可以做到唔洗5蚊一個
香港就成10幾20蚊一個

因為全部都喺進口

因為個個高登仔都30CM,咁大碌用料多咪貴D

因為香港養細路仲貴

自由市場呀嘛

腥港豬最享受自由市場架啦

衣食住行 樣撚樣都自由市場
窮人含撚 有錢人就享受生活質素

用保鮮紙囉on9

但係貴成兩三倍 真係有啲離譜

嫌貴唔好用環保做囉

其實香港貨品種類真係好少
咁都仲叫做自由市場

你知唔知自由市場係乜

香港鼓勵生育

藥房買唔貴啦

直接去外國運一箱返嚟

唔好用囉

屌西係要付出

咁共產返人人食大鑊飯最好?

鼓勵生育

有無人夠膽淘寶

唔好造愛，省$+力

貴過香港

因為知道香港人無知淨係識用condom
外國可能50%人都用避孕藥 condom無咩競爭力
但香港人迷信condom係負責任的象徵

外國真係好多人食藥/IUD
相對condom先無咁貴

鬼佬一日三次
港男三日先一次
條數係返到啦

你問迷你龍

上網買啦

杜記岡本全部連鎖店都賣勁貴

OT O 到十一二點 , 雞都無得叫

唔好玩啦

敢唔敢用呀

幾十蚊幫你慳返幾百萬仲想點

唔洗下下推到兩極

去學校攞

唔係姓羅有無得攞？

比d平嘅大陸貨 你都唔用啦
咁咪要貴少少既外國貨囉

日本牌子成30$一個

4合1 顧名思義要將4個dom合埋一齊用
驚穿架嘛
唔係你估咁平啊

電話嗰類電子產品又貴過人地
樓又貴過人地
拍拖消費又高過人地
車費又有只加不減機制

狗政府一句自由市場就ko成班腥港豬

袋袋賣貴啲唔出奇

好撚幽默呀你， 啲女有冇笑你on9

活色生香個d幾廿蚊盒無人講

杜記家計會一打五十蚊

大學學生會成日派 可以任拎

Condom除左避孕
最主要用途係防止傳染/感染性病
而呢樣先係代表負責任呀

正常都去家計會買
都係杜記
一打先40蚊

買開3蚊個

因為港女係雞係公廁

用保鮮紙代替咪得

有錢人洗撚帶套咩

原來家計會買杜記咁平，又學到野

我覺得安全套只係工具，唔係咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！

都冇人用得著

擺明你就未撚係家計會買過啦

去日本即狂掃

戇鳩仔

你就唔撚好帶囉

屌個閪都要慳, 唔好咁寒酸

用保鮮紙囉

點解咁講

因為香港人總體扑嘢次數太少，唔賣返貴啲盤生意做唔到落去

雙方無多一於一個既性伴侶怕咩啊，講負責任

不嬲無用

condom taxes年年加緊5%你唔係唔知下化

最緊要係香港d dom太細 屌平時你班友個個吹到點大點大
結果連大碼都窄到痛

所以d窮人係咁生

巴打30cm? 屌撚死啲女

秦國79秦銖三個
香港79蚊三個

無所謂啦~毒撚都用唔着

大陸買岡本同杜記平好多.,..........真心
當然你可以唔信得過, 因為佢係大陸賣
但係人地公司始終係國際公司, 咁多人口地方賣既
唔會係次貨..

港女過食避孕藥傷身體同埋會肥 on99

你點知你或者佢啲ex無性病

唔太長 但粗 直徑5cm咁滯

唔好意思......我識中文
睇左個包裝係四款每款8隻...32隻....
我真係笑唔出你呢句野...

負責任既象徵都講得出 咪撚咁on9啦屌你老母 condom除左避孕仲可以避免感染性病

你唔撚買中國bmw 人口多就唔撚係次貨咁都講得出 兩樣野根本無關係

Dr. Pan夠話必理痛無副作用，唔會依賴啦，你係咪不斷食啊?

姐係我係因為大家見到中國一定會多多嗲
想補充番人地杜記大公司, 係中國發行量咁多, 唔會話質量係好差做唔到protection 效果
明?

係香港你溝女溝到上床都要比外國花幾倍錢幾倍時間幾倍心思啦，咁condom貴外國幾倍有咩問題？

屌 安全套淨係避孕咩

因為賣得太平啲人會覺得唔安全

所以去親旅行都係外國買一堆返黎用

你真係on撚9，將必理痛同避孕藥撈埋一齊講

你會唔會同老婆/女友扑野驚有性病呀？

你一年都屌唔到一次就係無所謂既...

外國真係唔少人食藥
但係咪真係無副作用？

其實你喺香港買到嘅condom都有簡體字

日本 激安都平好多 大量入貨

你屌閪都係屌到差唔多射先帶返套

大陸買過 大家杜記 特別粉同膠

香港人淨係識用杜記
明明有其他牌子比你揀

唔用遲下唔只哩個價 養個仔女幾百萬 十幾廿蚊算得啲咩野

可以DIY
youtube 有片教人整condom

老婆同我自己大家都係處

巴打 你個名.....

可惜既係抄登仔得1CM用唔著

Black friday買左盒 £14 40個

體液傳染到既都唔至性病既